電腦睇唔到youtube片源

Ja anime1睇唔到 得舊野係度轉轉轉轉轉 轉成世都load唔到條片
Ebb又睇到
到底我部電腦做乜鳩 有冇大神可以幫下我

好似有封印，試下搵碌鳩插入菊花解鎖

adblock/ublock問題
好似係